返六日手足打氣區

咁撚凍都要返工要加油呀

翻去ot

北上中。。。
食🐕

橙,我仲係被竇入面

橙

好凍啊仲要落雨

好想射波

涷到鳩縮

點解咁凍

返七日

食屎啦

香港啲濕凍真係痴撚線

今日仲要戶外翻工

痴線射波啦

屌 近海戶外嘢 好撚想死

好凍牙bb

Me2

著咗一件雞仔嘜一件曼聯波衫兩件羽絨

手僵硬曬 做條撚

真曼

樓主人生贏家

凍到醒左

乜狗有假放咩
24/7都要跟住主人拉